陸續有手足判監，係時候籌安家費

首先要認清現實，係我地救到佢地前佢地已經坐緊
可能佢地屋企人已經頓失經濟支柱

612係時候開個新項目籌錢俾被判監手足
同原本畢數分開會好計啲
呢件事唔犯法，咁被判監既手足都有屋企人要養，每個月支助佢地屋企人有咩問題？
凡係被判監既手足每個月派一個固定金額落佢指定既受助戶口
可能定住一人一個月一萬先，視乎有幾多人肯捐再加減

求幫手推到612見到

會唔會繼續抗爭爭取到五大訴求實際啲呢

咁係咪由佢地坐，講句手足加油就算？

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀